Industrial工程 三份工揀一份

小弟入行3年 想轉下新環境
三份工做嘅嘢差唔多

1.
英資集團子公司
18.5k x 13 + 1 month performance bonus
20日AL 勞工假
返工車程45分鐘
半年返5日 半年返6日
經常OT 有補水

2.
港資
23k x 13 + 1-3 month performance bonus
12日AL 銀行假
返工車程30分鐘
返5日
間中OT 有補水

3.
港資上市公司
24k x 12 + 2 month performance bonus
11日AL 勞工假
返工車程90分鐘
返長短週
間中OT 未必補水

就咁睇第二份 唔洗諗 巴打做盛行 我都係類似degree畢業

做緊food and beverage production

2

睇返原來你讀Chen eng 自膠左 f&b 易搵工嗎 我本身做過一年f&b intern

未入去做都知有幾多OT?
1 or 2

銀行假贏曬

易呀 好多都請人 不過辛苦工

1 係現職
2 有朋友做緊
3 聽Interviewer講架炸

所以3唔太肯定

有冇ot唔係睇公司
係睇部門睇大佬
你朋友做緊可能跟著好大佬冇o你做就唔知跟咩大佬
除非你兩個跟同一個大佬

2 啦

唔做我上 ok?

2
返5日半 or 長短週狗也不屌

11日AL 勞工假
返工車程90分鐘

btw 咁好景 我都想跳槽

mech仔入唔入到行

唔好睇唔開
人工 好快封頂
考龜好過

第2份
做夠一年就搵下一份，方便請假嚟講一定係佢

mech喺香港真係無出路

肯定係2

2 唔撚洗諗

勞工假

係咪做緊industrial eng野？ lean project 5S果d?

做civil 果邊啦
行產品果邊香港俾唔起人工